/* Accessibility label for 'show about' button */
"About Apptentive" = "关于 Apptentive";

/* About apptentive introductory message */
"Apptentive is a service that allows you to have a conversation with the makers of this app. Your input and feedback can help to provide you with a better overall experience.\n\nYour feedback is hosted by Apptentive and is subject to both Apptentive’s privacy policy and the privacy policy of this app’s developer." = "Apptentive 服务支持您与本应用制造人员进行对话。您的意见和反馈将有助于提升此应用的整体体验。\n\n您的反馈意见由 Apptentive 代管，受 Apptentive 的私隐政策和本应用程序开发商的私隐政策保护。";

/* About apptentive privacy button label */
"Apptentive’s Privacy Policy" = "Apptentive 隐私政策";

/* Accessibility label for 'attach' button */
"Attach" = "添加附件";

/* Accessibility hint for 'attach' */
"Attaches a photo or screenshot" = "附上一张照片或者屏幕截图";

/* Placeholder name for attachment */
"Attachment %@" = "附件%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Authentication Failed" = "验证失败";

/* Button that closes Message Center. */
"Close" = "关闭";

/* Accessibility hint for 'close' button */
"Closes Message Center." = "关闭消息中心。";

/* Accessibility label for 'discard' button */
"Discard" = "放弃";

/* Accessibility hint for 'discard' button */
"Discards the message." = "放弃消息。";

/* Accessibilty hint for 'show about' button */
"Displays information about this feature." = "显示此功能的相关信息。";

/* Accessibility hint for 'edit profile' button */
"Displays name and email editor." = "显示名称和电子邮件编辑器。";

/* Title for enjoyment alert view. Parameter is app name. */
"Do you love %@?" = "您喜爱 %@吗？";

/* Message failed to send. */
"Failed" = "失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid response from server." = "服务器的无效响应。";

/* About apptentive link button label */
"Learn about Apptentive" = "了解 Apptentive";

/* Message Center default title */
"Message Center" = "消息中心";

/* No comment provided by engineer. */
"Network Connection Error" = "网络连接错误";

/* no */
"No" = "无";

/* cancel title for app rating dialog */
"No Thanks" = "不，谢谢";

/* OK button title */
"OK" = "确定";

/* Unable to load the App Store title */
"Oops!" = "哎呀 ！";

/* Powered by followed by Apptentive logo. */
"Powered by" = "运营商：";

/* Accessibility label for 'edit profile' button */
"Profile" = "简介";

/* Rate app button title */
"Rate %@" = "评分 %@";

/* Remind me later button title */
"Remind Me Later" = "以后提醒我";

/* No comment provided by engineer. */
"required" = "必填";

/* Message is sending. */
"Sending…" = "正在发送……";

/* Accessibility hint for 'send' button */
"Sends the message." = "发送消息。";

/* Message sent successfully */
"Sent" = "已发送";

/* No comment provided by engineer. */
"Server did not return properly formatted JSON." = "服务器没有正确返回已格式化的 JSON 。";

/* No comment provided by engineer. */
"Server error." = "服务器错误。";

/* Rate app title. */
"Thank You" = "谢谢";

/* Attachment download failed alert title */
"Unable to Download Attachment" = "无法下载附件";

/* Unable to load the App Store message */
"Unable to load the App Store" = "无法加载 App Store";

/* Rate app message. Parameter is app name. */
"We're so happy to hear that you love %@! It'd be really helpful if you rated us. Thanks so much for spending some time with us." = "很高兴地得知您喜爱 %@！如果您能给我们评分，这会对我们很有帮助。非常感谢您的陪伴。";

/* Message Center configuration is waiting to be downloaded or encountered a server error. */
"We’re attempting to connect. Thanks for your patience!" = "我们正在尝试连接，感谢您的耐心等待！";

/* No comment provided by engineer. */
"Wrong username and/or password." = "错误的用户名和/或密码。";

/* yes */
"Yes" = "是";

/* Message Center configuration hasn't downloaded due to connection problem. */
"You must connect to the internet before you can send feedback." = "您必须连接到互联网才能发送反馈。";

